P牌求推 【噴黑晒亦得 得左】藍屍可以噴黑 咁啲狗又得唔得

是咁的，話說星期日晚睇到粉嶺黨鐵站好治癒既噴黑片段

因為好治癒所以係咁睇
重複睇睇下開始有個諗法
其實噴野既野
可以噴標語可以噴藍屍
噴狗塊面又有冇得諗？
如果狗面黑左
一黎會好柒二黎狗會睇唔到野
係咁既情況下
狗一係要除gear （咁可以直接噴到變包公，好似粉嶺條片咁）
一係（假設當時TG放題中）啲狗只能維持睇唔到野既狀態，行動力大減

有冇得諗？

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意